聽日有大條道理遲到

講自己預早左半個鐘返工
但啲樹跌晒落黎塞車塞到唔郁
想準時都唔得
老細唔會知咁多地方既馬路情況啦掛？

平時返 9點，聽日諗住慢慢返，12點前返到去就算

陣間食埋lunch先返工 唔撚理

你地仲返工
已經準備熄電話大覺訓星期二先返

按平時時間返仲早左三個字時間係咩玩法